有冇人依排冇啦啦病左？

放工返到屋企食完飯冇啦啦發燒成身冇力
食左必理痛都半夜凍醒
明明都唔覺有攝親同日頭好精神
究竟係咪閪鐵同輕鐵太多菌比人傳染左